{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신신호텔 제주 천지연 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時までです。 早期チェックインやチェックアウトの場合、追加料金が発生し、1時間当たり11,000ウォンです。 8時以降にチェックインする場合は事前連絡が必要で、事前連絡がない場合はNo-show処理されます。 客室内に無料Wi-Fiが提供され、禁煙客室です。 アメニティパックは有償で提供されますが、歯ブラシ、歯磨き粉2セット、シェーバー、シャワーコットン、レディーセットが含まれます。 宿泊客の特典としては、ビジネスセンターとミネラルウォーター2本、コーヒー/ティーバッグ、1部屋につき1台の駐車が無料で提供されます。 駐車場親切ヘルパーは午前8時から夜12時まで勤務し、チェックイン前後に手荷物を保管できるサービスも提供されます。 追加人数は基準人数以外に不可能で、付帯施設としてはレストラン、コンビニ、ビジネスセンターがあります。 朝食はレストランで提供され、営業時間は午前7時から午前10時までです。 朝食は年齢によって価格が異なり、炊事施設としては1階に冷、温浄水器と電子レンジが無料で提供されます。 キャンセル及び払い戻しポリシーは、レイトバード18時チェックインの場合のみ適用され、この場合は連泊は不可能で、1泊の場合は自動的にキャンセルされます。 駐車場が満車の場合は、周辺の無料共用駐車場を利用することができ、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインや遅めのチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早めのチェックインや遅めのチェックアウトの場合、追加料金が発生し、1時間当たり11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯に制約はありますか？",
            "answer": "8時以降にチェックインする場合は事前連絡が必要で、事前連絡がない場合はNo-show処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内に無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "アメニティパックは有償で提供されますが、歯ブラシ、歯磨き粉2セット、シェーバー、シャワーコットン、レディーセットが含まれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の特典は何ですか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては、ビジネスセンターとミネラルウォーター2本、コーヒー/ティーバッグ、1部屋につき1台の駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場親切ヘルパーの勤務時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場親切ヘルパーは午前8時から夜12時まで勤務しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場親切ヘルパーは手荷物の保管もしてくれますか？",
            "answer": "はい、駐車場親切ヘルパーはチェックイン前後に手荷物を保管するサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の宿泊は基準人数以外には不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはレストラン、コンビニ、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前7時から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は年齢によって異なりますか？",
            "answer": "はい、朝食の料金は年齢によって異なります。"
        },
        {
            "question": "炊事施設はありますか？",
            "answer": "はい、炊事施設としては1階に冷、温浄水器と電子レンジが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しに関するポリシーはありますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しポリシーは、レイトバード18時チェックインの場合のみ適用され、この場合は連泊は不可能で、1泊の場合は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、周辺の無料共用駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 699
    }
}